入左100萬牛 留名收錢（2）

一陣沖完涼食埋飯就扑暈自己，2日後起身

扑得暈再講

嘩，fatfatla

打靶位幾多？
祝君好運

29800

２日後起身户囗多左個零

專家

一陣開市沽張細支持你

咁勇玩298 我入左296咋

294

破產哥

LM星期一入貨

大佬我地星期一一齊數錢!

星期一我就篤穿298 去到29799 先再彈返上來

298⋯震一震再升飛天都冇用

留名祝樓主旗開得勝

訓醒

fatfat

呢啲po...

邪一邪等倒跌

收屍...

痴撚線嫁

玩動物最麻煩就係睇中市都無得食

可以慢慢數錢